又到完sem嘅日子，又喺鳩拍手比lecturer嘅時候

有冇人喺羊群式鼓掌

下？ 我讀左咁耐都試過有人拍手掌既？

今日人拍我又拍
聽到有拍手個下個反應係 下？講埋啲廢話都拍手
後尾諗諗下啲人應該係因為唔洗再上條友堂而拍

有個好撚廢嘅lecturer 話教埋今堂退休，大家即刻拍手

真心學到嘢/講得精彩好笑個啲堂先會掌聲雷動 e.g.CU王劍凡嘅旅行哲學
有啲就尷尷尬尬咁有少少掌聲
大部份都係係安靜之下完結

無上過堂拍條撚

今日又完一堂，真喺想講句屌你老母，但係拍左手
拍埋右